強國肺炎3月情況

有冇人有料，呢排佢地好似靚哂，岩岩爆果時都好多人上網爆料
俾人滅哂聲？